想問圖書館資料整理員training係做D咩？

想問圖書館資料整理員training係做D咩？
會問咩問題？
難唔難？

屌你老母留名！

唔難

係咪即係LMMA?
如果係就會叫你上書同check in返D書
教你認D書嘅call number、分類個D囉

係 呀